有時真係唔好笑C朗同美斯靠12碼刷入球

你估12碼易入呀，曼城又唔入啦

鏝上次射得入係幾時

成立之前

下 美斯識射12碼既咩

真心 其實唔易射

Messi 好似都成日唔入

已經換過幾廿條友射
都係miss

其實點解唔比迪布尼射

屌 明明成隊有幾個操開十二碼
咩馬列斯 牙古路 耶蘇
屌你上到場就冇個識射
尤其係馬列斯

睇日本超級盃果場就知12碼好難射

水手勁到

miss 5 in recent 7
好癡線 中左script咁

real